屌你老母天水圍班狗又係到呃OT

信唔信等等又會衝出黎拉鳩班街坊

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！